Iphone XS用匯豐app會彈app

如題 係咪得我係咁

渣打都會

彈渣打

銀行未update

今朝打過去
佢話新得濟未有資料

各大銀行過2日應該會 update

D銀行it狗咁撚垃圾架 XS未同iphone X差唔撚多
IOS12又唔係第一日出

頂IT狗食屎大

比d時間人地做野啦

已有更新，用到！

HSBC app 得但 reward 買賣股 未得

係鬼銀行 IT 做咩
outsource 咋嘛

想請教依家入到各hsbc apps嗎？因想完善D就入手xs

HSBC app 出新機第二日已update fix 咗
Reward 過多一兩日都fix 咗
其他唔知